====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — à la fois l ' expression de l ' intérêt commun et la prise de décision ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

